pokemon xy 隻狗點捉?

點都追唔到佢
有冇教學?

推

做咩2019先玩呀

上年先入坑

今晚試下